El firmware adjunto corre la funcion para dibujar la figura amarillo, azul y 
roja

Para poner la escala de grises se tiene que colocar la bandera prom_flag en 1
desde system.v en la linea 114

Para el color verde se descomenta la seccion señalada y se comenta la otra 
seccion señalada.

Correr simulacion hasta que se detenga sola, 

Tiempo estimado para simulacion:
- para verde alrededor de 20mS
- Para lo demas como 80 a 100 mS